九龍冇人提緊急法？

如題